帶SP翻屋企過年係咪好痴線

承上題

見埋屋企人仲係咪sp

係帶都帶PSV

我俾sp帶返去過年